班黑警咁搞法，5.1邊有大陸同胞嚟香港消費

啲商戶多得班黑警唔少，要香港經濟回復，除咗解散黑警都無其他方法

五一黃金週
唱歌
救經濟
保就業